曱甴半年用撚咗1.35億

【Now新聞台】過去半年，警務人員及文職人員工作相關津貼，總開支達8500萬元。

公務員事務局及保安局向立法會提交的文件指出，工作相關津貼是發放給公務員執行額外工作及特殊職務補償，當中向警務人員發放的工作相關津貼項目，包括領犬、駕駛特殊車輛、航海、潛水、執行臥底職務、便衣偵緝職務和要員保護組的警員制服津貼，在今年6月至11月相關開支達8500萬元，而警務處在過去半年的本地膳食津貼總開支，亦達5000萬元。

仲未計啲催淚彈嘅錢

曬哂啲錢

死曱甴

飲咁多可樂 睇你地幾時死

1.35億只係膳食津貼

仲未計10億ot錢
你交既稅就用哂係呢堆垃圾身上
所以我不停交一蚊玩撚死港共政府

2千幾萬磅香蕉?
佢地馬騮黎??
不過咁幾啱形容佢地，未進化既人類

點解食地捫，飲可樂
唔食返中國農產，飲黃老吉
對唔對得住十四億人民

吊，唔怪得係咁出UC, 原來咁都可出OT
咩世界
上次柒婆大話會又有得claim(保護要員）
制服誘惑都有得 claim?

唔怪得班黑警完全唔想停

用完1.35億維持所謂既秩序 結果市道差到咁

權力使人腐化 尤其係無iq eq嘅曱甴

唔好影衰馬騮

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

幫手推上熱門

德國聯署要人！倒數四日！但得一萬人咋！

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀